[gfriend] 掃黃瀏海其實真係唔錯喎 🙄

之前仲諗佢瀏海會點，好襯佢喎覺得

不過都唔係最近㗎喇，唔知幾時轉

你地仲有冇 sunny summer 㗎

咁而家全團都瀏過海喇喎 點睇唧

首張日單 掂唔掂㗎

冇人理隊長咩 陰公豬喎

好靚女 想色情她

no色情ok?

好

點解佢上得最少綜藝？

感覺佢個FEEL太靜 冇YERIN SINB咁瘋

睇新聞好似月尾有美妝節目

條腿無eunha 一半咁正！

原來有財經 想睇胸部

呢張SOWON超正...好色情...有少少忍唔住想玩JER仔

你視力都幾好

唔怪得前幾日見到依張啦 原來新節目

之外紫色髮尾個look正d

嗯咁又係，話時話上排佢老豆走左都仲要逼住出活動真係佩服

我欣賞sinb斷手都繼跳
btw sowon單打係冇後續?話停止活動左一陣又出番黎 之後都好似冇左件事咁

成隊最正就係隊長

單野*